做女仔，千奇唔好影/俾人影閃卡or片

你心血來潮一時興起影低既相，他朝有日會成為他人手上的鋒刃

愛刖欲置之膝，惡則欲墜之淵

簡單Ｄ講，即係反轉豬肚就係屎

而家呢個年代，就算你唔係名人，一樣會有好大麻煩

隨時俾人放上網，起曬底，評頭品足

你親朋戚友、公司僱主、網上三唔識七既人睇到曬之後會有咩事發生？

唔好咁傻豬

come on，成熟一點OK？

因 此 ，如 果 照 片 是 真 的 ， 第 一 個 要 追 究 責 任 的 ， 是 玩 自 拍 製 造 這 些 照 片 的 人。即 使 要 找 人 拍 裸 照 玩 自 戀 ， 攝 影 師 畢 竟 是 外 人 ， 今 天 稱 兄 道 弟 ， 明 天 鬧 翻 了 ， 底片一 樣 可 能 外 洩 。 一 個 藝 人 ， 如 果 成 熟 一 點 ， 自 拍 或 由 死 黨 拍 下 這 些 照 片 的 時 候 ，必定 會 計 算 其 中 風 險 。 你自 己 率 先 把 「 私 隱 」 拍 下 來 ， 在 這 個 高 科 技 世 界 ， 就要 想 到 有 沒 有 可 能 有 一 天 「 私隱 」 會 上 了 網 。 最 保 險 的 辦 法 ： 越 是 「 名 人 」 ， 越 不要 玩 這 等 無 聊 遊 戲 。 如 果 戴 安娜 跟 她 的 埃 及 男 友 一 起 拍 了 幾 張 床 上 照 ， 照 片 在 雅 虎公 開 了 ， 只 要 圖 片 是 真 的 ， 你看 見 了 ， 也 不 會 大 罵 做 手 腳 的 人 「 無 良 」 的 ， 你 只 會 ： A ， 跟 全 世 界 的 人 一 起 評 頭品 足 圖 中 男 女 的 身 材 ； B ， 嘲 笑 戴 安 娜 ， 跟 那 個 埃 及 佬 做 愛 就 做 愛 ， 拍 下 來 做 什 麼？ 真 是 儍 豬 。

你係咪VIEN???

可能我係阿嬌呢

Hi Vien

1+1

Hi Vien, 幾錢一1Q?
知你想上位好耐，咪扮上菜

另外 法律方面

香港而言，規管涉及色情影像物品一般按《淫褻及不雅物品管制條例》監管，但未有「未經同意散布性私密影像」及「色情復仇」的相關條例。

其實法律係保障唔到你地架
你影既時候就要受個風險
條路自己揀

樓上班人以為自己好好笑

做雞唔怕認喎

Vieny💕

世風日下，人心不古

雖然預左連登係道德淪亡既CHILD登

成日睇到D POSTS既留言，
都不禁皺眉，好概歎而家個社會出左咩問題?教育出左咩問題?

開個ＰＯＳＴ出黎預左D留言大部分都會係胡言亂語

不過都希望見到既女仔之後會三思而後行

影得都冇腦
流出唔抵可憐

「色情復仇」泛濫網絡，Facebook在這方面黑點不少

2017-03-24

編者按：人性本惡。有時候我們都不能想象，為什麼世界上惡毒的人這麼多。一些人會進行「色情復仇」，也就是說跟前女友分手之後，就把她的裸照發到網絡上，已滿足自己報復的心理。網絡色情難以得到根治，這使得色情復仇行為屢禁不止。一方面，法律在這方面的確是有漏洞；另一方面，像Facebook這樣的科技巨頭也沒有負起責任。

復仇式色情是互聯網上的一個大問題，也是Facebook的一個大問題。隨着Facebook上一個叫做Marines United的小組被揭露，這一問題顯得更加嚴重。這個小組由海軍特戰隊的現役與退伍老兵組成，在網絡上散播未經女性同意的裸照以及性侵照片。這些照片的對象包括前女友、陌生人、軍方人員以及平民百姓。國防部因此展開了一項調查，參議院軍事委員會的聽證會於近期召開。

Facebook已經變成了復仇式色情的一片沃土——尤其是對所謂的「封閉小組」來說，網站上這些限制成員制的區域幾乎無法監管。（哪怕是在Marines United關閉之後，其他相似的小組立刻湧入填補了空白。）但是由於美國仍然無法實施對復仇式色情的法規，所以自己找出解決辦法就成了Facebook義不容辭的責任。

色情復仇的肆虐
復仇式色情的起源可以追溯到20世紀80年代，當時Hustler雜誌在它的讀者來稿專題里刊登了一張偷來的裸照。但是這一現象卻在匿名、缺乏法規的早期互聯網叢林里風靡肆虐——尤其是在Usenet groups上，到2000年，用戶們前女友的照片與視頻已經成了一個叫做「實核色情」的流派。（Usenet groups曾經分流了Reddit很大用戶群）

自那以後，復仇式色情就同互聯網上的其他色情作品一起肆虐了起來。不是說2000年色情作品不流行，而是自2005年YouTube出現以及視頻變得更方便快捷之後，NSFW的山寨版如YouPorn以及RedTube變得更加無處不在了。由於上傳方便，專業製作的內容並不是那些網站上唯一的內容；用戶自製的業餘色情作品（僅憑它們本身就能被充分開發利用）變得前所未有地受歡迎。

這種雙方自願的業餘作品的泛濫，以及互發裸照現象的不斷增加，為復仇式色情打開了一扇大門。「在2007年，我獨自一人在黑暗中為了這些奮鬥，」在馬里蘭大學教授法學的 Danielle Citron說，「但是隨着色情與攝像手機的飽和，很多年輕女孩會迫於壓力分享裸照，而且這一趨勢已經到了一個危急關頭。」專註於這種「流派」這樣的名字——這些網站幾乎在同一時間湧現出來。而像XTube這樣的色情超級搜索網站報告稱收到了復仇式色情受害者的投訴。

如果說有哪個人與將復仇式色情推向全國性討論有莫大的關係，那麼這個人就莫過於Hunter Moore了。。這個網站會發佈男人發送的他們前女友的色情圖片與視頻——同時也貼出了那些女性的全名以及Facebook資料頁的鏈接。他甚至會嘲弄受害者。其中一名受害者跟蹤並用一支筆刺傷了他。（在美國之外，法律先例開始增多；在2010年，新西蘭的一名男性因在Facebook上發佈他前女友的裸照而入獄。）Moore在2012年關閉了他的網站，但復仇式色情顯然沒有就此結束。

受害者不僅僅局限於前伴侶。「資料外泄開始肆虐，人們從這時開始黑進女性的電腦和網絡攝像機。」 Citron說，「他們把這些女人叫做他們的『網絡奴隸。』」在2014年，一場網絡釣魚計劃導致了詹妮弗·勞倫斯以及其他眾多明星的裸照外泄。（兩個男人目前因為他們在Celebgate里所扮演的角色而在服刑。）

雖然這次泄漏事件很具有侵略性，但它卻幫助把2014年變成了關鍵性的一年，人們開始了解、對抗復仇式色情。勞倫斯不斷地對抗它，並在《名利場》雜誌上將復仇式色情稱為「性犯罪」。與此同時，FBI 逮捕了 Hunter Moore，他目前也在監獄裡服刑。這兩件事「表明了對抗復仇式色情的潮流以及它高歌猛進的趨勢。」 Mary Anne Frank說，她在邁阿密大學教授法學，同時也是網絡公民權利倡議組織的副主席。但是問題卻沒有得到改善——Celebgate之後，女星的裸照數次被黑並在網絡上被分享，包括本周涉及到的Emma Watson及其他人的醜聞——憤怒的民眾希望能有一個解決辦法，而這種呼聲也愈漸高漲。

法律上有障礙，科技巨頭不作為
直到那個時候，起訴情色復仇遇到了巨大的結構性障礙，不僅僅是女性不願意提出上訴，即便是當她們聽從Citron的建議上訴后，官員也會以這不過是對「更衣室類談話」（男性之間互開的無傷大雅的葷段子）的過度反應而駁回，「法律實施部門會讓那些女性『放鬆』，說『男孩子就是這樣的，』」她說，「當像Holly Jacobs這樣的人站出來時事情就變得不一樣了。」2013年，Jacobs（她自己就是非雙方自願色情的受害者）和Frank一起創立了網絡公民權利倡議組織，致力於支持消除復仇式色情以及為受害者提供指導諸如此類的事情。從那時起，制定法律抵抗復仇式色情的州從3個增加到了35個，包括華盛頓。

但是，這些法律存在的事實——以及復仇式色情涉案人員逮捕數的增加——並不代表實施到位了。「那些法律很多都只是簡單起草的，」 Frank說。「尤其是那些只適用於肇事者的目的是傷害或騷擾受害者這種場合的法律。」其他法律仍然有明顯的缺口，例如散布取得受害人同意的色情照片並不算犯法。就算是Hunter Moore也沒有因分享復仇式色情而被定罪——法院判處他為黑客以及盜取身份的小偷。Celebgate背後的那兩個人有着一樣的故事。

當涉及到網絡犯罪的時候，眾所周知美國的立法委員向來是行動緩慢的，在科技平台上也一樣。但是科技公司不像議會那樣有那麼多借口不及時採取行動，因此他們也顯示出了一些嘗試抑制復仇式色情的跡象——到2015年，Facebook、Reddit、Twitter、Google和Microsoft 都已經禁止了復仇式色情，而且Google承諾在受害者的要求下刪除復仇式色情文件——這還不夠，尤其是對Facebook來說。當人們在社交媒體上發佈未經雙方同意的色情文件時，半數以上的情況是發佈在Facebook上的。所以Facebook主導的色情事件（伴隨着訴訟）正在不斷湧現——包括一個基地設在墨爾本的與Marines United醜聞無異的秘密組織的案件。

Facebook對復仇式色情的政策非常簡單明了：這與《社區指導準則》相悖，並且一旦有人舉報，他們就會把內容撤下來。但是在像Marines United這樣的封閉小組裡，唯一可能舉報的人就是小組內的合法成員——而除了偶爾會出現的告密者（如Marines United里的John Albert）之外，在一個成員是程序驅動（無論是好是壞）般的軍方人員的小組裡，這種情況都是不太可能出現的。「我們需要科技公司超越正式的法規，」 Franks說，「他們應該採取先發制人的措施抵制復仇式色情，因為那些人已經開始做兒童色情以及恐怖主義宣傳了。」

但是Facebook甚至沒有開始着手清理兒童色情，而這種色情比任何一種色情更加受到人們的一致痛恨。當粉飾太平的軍方人員躲在互聯網緊閉的大門背後傳播復仇式色情時，我們能期望科技公司對此有所作為嗎？並不。但是假如Facebook 決定對互聯網負責，那麼他們就有希望變得更好。

青春就要留倩影

Reality

好似叫人唔好食煙咁
叫完咪大把人食

同人玩CAM比人CAP相又點計

做男人一樣要自愛
流出嘅話 除非你一柱擎天
否則嘅話 你細佬一世抬唔頭插人

同人玩cam已經係on9行為

唔同既係 ：

食煙害人吸二手煙
閃卡or片俾人放上網人人爭住睇爭住散播 repost share and comment

Vieny紅左有無怪責返阿 佢仲樂在其中

Bella Ma有無啊 仲主動做訪問 拍寫真

今時唔同往日 ， 女人睇得化過你

睇唔化既話已經不在人世喇